同男仔一齊好似湊仔咁？

識咗個男仔，外表係自己中意嘅style，未熟之前覺得佢係少少怕羞同貪玩嘅人
識耐咗會有心動嘅感覺，都係差臨門一腳表白就一齊
但問題嚟啦！！！！
佢真係好似小朋友
同佢一齊有時好似湊仔咁
間唔中就叫我幫佢做呢樣做嗰樣，雖然我唔會次次都應承
有時好驚佢係利用我幫佢做嘢而唔係真係中意我，身邊朋友話佢係playboy
但我真係唔想男朋友似我細佬咁要我照顧囉

你自己睇樣先咋wor
食得咸魚抵得渴

On99

你可以做大哥哥啦

啲公主成日覺得啲王子又靚仔又唔蒲唔滚唔打老婆
最緊要係覺得啲王子係盲嘅

王子鐘意玩sm

我明..

佢幾大

一樣大 差幾個月嗰種

佢話過中意俾人照顧...點知就瀨嘢啦

係咪寧願放棄都唔好自己攞嚟煩？ [

答你係,你又唔捨得。
off post la.

我同ex一齊個時都係咁
一齊越耐佢越習慣你幫佢做野
到你覺得佢應該要自己做下佢就會拖
拖下拖下變左你自己頂唔順就又幫佢搞掂

後尾分左手識左個成熟既男朋友
輕鬆好多 好多野唔洗我煩會自覺
係佢身上學到好多野相處得好開心

試過先覺得真係同成熟既人一齊好過湊仔好多

分享下你男朋友點成熟法~ 妳又學到D咩丫